童年回憶再重現 他媽的歌池手機版終於有新版本

電子寵物鼻祖 Tamagochi 相信是不少人的童年回憶。雖然他們之前推出過手機版，不過雖然忠實重現了懷舊畫面，遊戲性卻相當有限。最近 BANDAI NAMCO 在 Tamagochi 20 週年的時候，終於推出新版遊戲，加入更多社交功能。

在新版本的 My Tamagotchi Forever 之中，繼續有不少經典的 Tamagochi 角色，不過就變成了更漂亮的立體版本，而且不再限制在傳統蛋形玩具之中，而是可以在色彩繽紛的 Tamatown 城市內活動，玩家飼養的 Tamagochi 可以與其他朋友的寵物互動，或者認識新朋友。除了基本的餵食和清潔等任務之外，新版本就變得更加豐富，更有一系列的小遊戲可以解鎖不同的道具，例如食物、衣服或裝飾品等等，類似電子寵物鼻祖 Tamagochi 相信是不少人的童年回憶。雖然他們之前推出過手機版，不過雖然忠實重現了懷舊畫面，遊戲性卻相當有限。最近 BANDAI NAMCO 在 Tamagochi 20 週年的時候，終於推出新版遊戲，加入更多社交功能。。

我想要返黑白像素多啲, 色彩太鮮艷反而無咗嗰種感覺

是咪首抽隻隻都係雙葉吉？

他媽哥池都要首抽 ?
你係咪有d 問題

第一隻蛋